有圖，女朋友今日著露肩衫

個衰婆今日著得勁暴露
激到我札札跳
平時明明著開津領

以上係示範圖
行近少少已經𥄫到條d cup溝

好嬲

女咩朋友呀 雞就雞啦

Who

正臭雞

【chic韩风露肩七分袖上衣女韩版学生宽松百搭V领吊带蕾丝衫衬衫潮】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥uljYZxMYm9n￥后打开👉手机淘宝👈

【2017夏季新款女装一字领露肩宽松T恤打底上衣棉麻碎花吊带娃娃衫】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥ReyGZxMbBOL￥后打开👉手机淘宝👈